喺先達買咗部I phone 7plus好多野都虧虧地

apple店到都冇ip7+
之後去咗先達睇 現貨就有一部
我買完之後發現喇叭好拆 指模舊野唔work
問完個fd 佢話有可能係拆機
到底我點先可以知道部野係咪拆機？
Sorry for 1999

無問題既
錯覺黎姐
先達買喎 有保證啦
有眼光呀你

先達

唉

去得買機既都係智障

除畫 先外我都諗唔到點答

係蘋果買都係咁上下仲要先達買

有眼光😉

知道係積木機又點？

你同送陽入婦口有咩分別？

樓主應該係新移民大陸仔
抵撚死

一千零一部特別版黎
樓豬識條鐵

先達不嬲出名原裝行貨
無鬼機無老翻
如果有既就呃你既

先達買機

除左 我唔知點應你

知左你去同佢嘈再去消委會告佢？

第一樣野拎去同佢講質素差，換部似樣d嘅比你啦，等佢知你唔係白痴得晒先

先達買機
信心保證

我想知樓主幾多錢買入

上網禁幾個制就送到你門口，係都要去先達買
唔話你ON9都唔得

都唔算好差啦 起碼其他野仲work
依間野都算有良心

你都係唔好知咁多

見證成為新一代潮文

掋撚死

先達機係咁獨一無二 無事

識買一定去先達買

多謝晒

Special 7 edition

先達買既iphone係咁架，特色黎

上星期先去IFC apple store買完iphone 7 plus
online store都有啦

唔好講先達, 豐澤我都驚

Apple店 支那仔死番支那

人地開鋪做生意，唔會呃你既
放心啦

貪平幾舊

你拎去放
佢會幫你check有咩問題

HO BALL

Online store冇256

老母以前買iphone，唔識嘢去先達買，比人呃咗，去到到佢吵都冇撚用，唯有報警，真係痴撚線

你老母on9

去返蘋果店買啦

要幾撚蠢先會去先達買機，仲唔即場開棺驗屍？🤔

樓主係假膠臭膠既機會有幾高？🤔

叫佢去大鋪買，貪d小便宜，因小失大

巴打

上apple check左imei睇下有無激活過先

善長人翁

係水行貨 即係行貨 不過係水 佢間鋪自己保

其他唔講
7plus個喇叭本身係拆拆地